(hehe) 除夕夜分手

心情好複雜
一個人係屋企對住4 面牆迎接2017
欲哭無淚

祝巴打2017搵到好男仔
分得到係無可避免～你起碼勉強有樹枝少年陪

哈哈
你最尾果句好得意
但唔明咩叫「分得到係無可避免」？

cheer up

我覺得自己冷漠的好可怕
唔開心係有
但依舊木無表情
有時我都希望自己可以好似小朋友/女人咁放聲喊出來
喊完會舒服d

得

喊唔出係因為人未到傷心處啫。。。過多幾日啲情緒越黎越窒息就會開始易喊啲㗎啦

關鍵係我真係一個極難喊既人

對上幾次我同人分手
之後果日可以即刻考試仲要考得幾好
（之後一路眼淚都無一滴）
冷血到連我自己都驚

如果我分手會頹到痴線

點頹法？

巴打想唔想傾下
早你幾日分左

咩事分手

不在意的樣子是我最後的表演